tvb(大陸客)最近搞乜成日唱衰大陸客?

又話人冇質素又話影響香港居民

反了反了